有冇前線手足去到外國要同左膠一齊好唔慣

係邊道就唔好講
出黎遊行擺下街站做下文宣我接受
但對住班8成係左膠和理非真係好難頂
Black bloc蒙面話比鬼佬感覺唔好...人少少都玩人鏈 跟住有條友揸住支棋周圍跑周圍fing
黎撚到外國都話驚去唐人街比藍絲、黑社會打....
我可以頂到黑警幾棍 但左膠真係好難頂...

難頂都唔割